Virtual Youtubers討論區（93）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

北海道大數據

留名

Tama BB lm

加密啦
強國人

推

lm

支那人唔洗啦

にじさんじ最新歌ってみた動画まとめにじさんじ最新歌ってみた動画まとめ #09 2020年9月度

聽日apex大會

有小千+叶點都睇

個黑人好似Key上去咁...

原曲

白上岳橋LM

真係key上去的
之前search by image
得1個search result
個result係point去條女weibo account
幅圖本身無黑人

Fall Gays難左咁多既

林雪lm

依首又係好痴線

3個鐘頭有嗰句

頂post原來多左個bin c區

喂比人知cn中之人係黑人仲得了嘅

上次改版改難左少少

回家了

only my railgunnn

邊個

呀妹唱住歌玩都咁勁

團長嘅團子咀嚼音，根本係會限耳舐め

一言不合就清唱

打機都可以隨時清唱

Aloe

LM關注Yadog爆箱進度

你去入會啦

蛋蛋唱咩歌？唔記得名

holo支那 artia中支人

ONLY MY RAILGUN

only my railgun

96neko有時會同百鬼一齊玩apex

好可愛 想做鬼父了

雞味濃

好撚好聽

入咗

個chatroom同fans only差唔多

睇緊頭先有個巴打Post 果d 翻譯精華
幾有趣

有冇200人入左

佢做雞會窮

留言有3:01:45

原來無SC 當我無講過

入final

粒黑屎

我都想有得SC

加咗塊皮咪唔使窮

BLM

大家的老婆

開game同tama握下手仔

呢條友真有恒心 回家嘅道路係呢邊

I want to play a game

好事黎ga 巴打

共產老婆係習薇亞咪屈

感謝祭

有的話
應該會落雨

習薇亞有冇起到

Fall Gays 掉落的基佬

似有性病 不了

係彩虹🌈

4chan有啲鬼佬鍾意artia

做sp 啦 咁大隻

黑人鬼佬

This

睇完fanbox之前啲文,有啲灰

Once you go...

係紅雨

唔同場冇得渣手

想係驚入面拖住呀妹

英文歌

Let it go

呀仔你唔好咁百厭

Korone 中秋生日直播

Fbk連登進化史

Fbk>合理（Ptt篇文同埋7月30條Tweet比人拎番出黎屌）> _ _ / / 含埋 （比部分連登仔嘈話合理洗版好悶唔好笑，所以開始有自我審查版本）> 繼續比人抽水（陸續有人表態但係Fbk依然潛水發廢文）> 楊吹雪 白上岳橋 Fpk（ 比人話行為同Omdb好似，連登仔開始兩個撈埋一齊黎講）>成堆圖同潮文 （連登仔開始集體痴線) > 林吹雪/ 白上慧韡 （ 比人話行為同達哥有部分相似，又比人拉埋一齊講）

新名：白上凱婷，閪吹雪，林雪（林吹雪睇錯做林雪），爛狐，爛壺，大家姐

預測新名

Fk
Pk
Omdb
白上月娥
林鄭吹雪

睇囉

Lm

心豚無處不在

個po 頭就黎要有一個FBK bin 屍section

心豚先係最痴線物種

屌

想問糕sir chatroom點 有冇開波

咩v咩fan

學台仔話 宜家班心豚出黎亂咁咬人 倒不如叫心心復出管返班心豚

諗住做仆街仔去睇wtm
見到林吹雪 我都係自己打機算

不野冇人理嘅野豬先係最惡

林鄭吹雪幫你起機喎

船長貢獻咗啲咩係㗎船上

自己

FBK: 心豚是需要管的

無，佢都接近無砌過

你睇得唔洗扮咩清高 想睇咪睇
你食藍店夠唔夠膽出去開POST講

google下日常用日文自學下啦

得閒係aqua隔離大叫厲害 真係厲害
aqua係船長黑工黎
無開台都仲幫手整架船

屌你，陣間又多個花名叫成龍

白上月蛾

咁先似海盜架

林鄭吹雪正啲

你食藍店都可能見到巴打影鳩你相批鬥 偷睇holo除非你好似糕sir咁 都冇人知你要挖眼

白 上月娥

又bin

Tama拎唔到皇冠

糕sir 又被bin

可以改佢圖

橘吹雪 點解

N臀巴有無推tama

呀女差D食雞

橘朔也

good evening,sir!

還有我 堅如盾 相信我
爛壺西門吹雪

他雞吧啦桑！
ｵﾝﾄﾞｩﾙﾙﾗｷﾞｯﾀﾝﾃﾞｨｽｶｰ

tama成日都入到決賽 對比其他女v 算中上喎

狗狗今晚兩個直播

還有我，合如理，含如埋，爛狐林鄭吹雪

用google語音輸入

呢個都可以改

睇

去到final廢到

水果超難應該過唔到

蜂巢係難 唔係個個得

好撚柒串wor

やた

蜂巢見到附近無人就一個個咁跳會易贏好多

7.7k觀眾正在等候

7.7k個糕sir

首播
一個係片

返屋企啦

你哋漏左嘢

實捉到你

屌唔記得四重加密

屌點解要影埋後面個人

屌你老未

嘩

嘩 鯊魚好女仔

鐘聲響起歸家的訊號

不了 睇緊tama

tama家

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

tama玩fall guys幾勁

係咪個個都有白卡

PTR PTR PTR

建議擺post頭

屌你 要洗眼

有咩花生食

比條link黎 廢時搵

6s 倒水電得返20%

holo神域

撐住啊

痴撚線

換機啦

等緊12 而家唯有聽聲 熄畫面

而度D人愈黎愈癲

唔好啦,始終唔係holoanti post
整個集合link放哂入去都可以放下

最易果關 食到雞喇掛

你唔去搵林鄭吹雪幫你起機咩

tama

宜家呢刻唔係咩

你估500萬咩屌

㗎船沉咗好耐啦

橙巴

集體救助Aloe

Holoanti
爛狐anti

G chi

仲有人post其他V

大家都是襟兄弟

岩岩放工tama bb做乜唱歌？

唱歌

又唱歌啦

好想提醒佢食完嘢之後影相要記得抹嘴

全部都係fpk meme

睇下前兩個月講aloe 係SC 眾籌domdom 同埋房錢
唔駛兩個月風向就轉哂

mic test

tama唱依首
依首版權捉好勁

激發創意

G chi 雖然我唔用

好慘

依個故事教訓大家野唔好講得太死

meme queen當之無愧

我最近依單野先入黎吹水，唔知之前咩風向

又諗起委員長

十月一Korone生日快樂

因為真係慘

凡事太盡，緣分勢必早盡

越嚟越癲

Omdb

+1

雖然我虹粉 但係我絕對唔係holoanti 我只係林雪anti

Holo有眼你睇。

岩岩好趕得切聽歌

做咩叮叮叮

aloe好撚蠢 真係諗唔明點解要走
詐死一定撐到過去 雖然係HELL MODE

佢唔好咁多口,咪咩事都無

其實係

打電話打到上門又好難唔走既

一開始係抽水多,咩sc錢變成condom錢
之後畢業就成堆人出黎哭喪
又咩屌獨角獸果D

唔合理 林雪點會肯俾佢留低

支持

たま個frd仲睇緊

其實我都覺
tawa之前都炎上過，但依加都算上返軌道
其實真係唔應該走

因為我都係其中一個潤唐可可巴打嘅人
個時D日本anti 仲要mean 到搵哂佢D tweet 整左條好撚鳩嘅片
呢個迴力鏢真係車到應一應

因為石原結咗婚

因爲你唔係日本人
日本社會果種謝罪文化
唔係每個人都頂到
即使你真的沒有犯錯
但引起爭議的那一刻已經被視爲犯錯了

8月仲未完

佢地D直播會錯開
所以2邊播2個都會係到

狗臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像狗的性格，果然在狗再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在林雪毫無防備的情況一棍打下，林雪挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是狗，不等林雪起身，狗又是一頓亂棍爆打，林雪在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的會長可不會放過這樣的機會不斷說道：『會長，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』
會長的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去林雪就昏死了過去，打的興起的狗怒了，朝著會長吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』會長也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』狗沒有在回應會長麼，如果會長手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的choco sensei嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

慘

哦

的確，日本依種文化真係好惡頂

其實幾慘 同是新人但粉差咁多

都係冇人記得tama個friend咩名

你咁講我有啲擔心haachama
龍可以抗性高少少

a

感覺就似畢業出黎仲搵緊萬幾兩萬 中學同學已經買左車上埋樓

還我coco

hachama痴撚左線應該唔驚

haachama

人誰無過

毋忘魔乃831

哭喪都係因為原本以為兩星期之後都仲可以繼續抽下水
點知真係永遠都抽唔到水

係可惜囉

伊冬yuna 洗你地腦 到時實記得

pon子黎緊同sora,a-chan合作

我驚佢考試唔合格多啲

Yuna啊屌你

珍

haachama會自殘
打十次redbull邊爐

有啲亂，狗打林雪，然後會長話打狗

大家去慶生未

都好既，遠離垃圾公司 （唯有咁諗）

Haachama cooking

同埋果陣見到成班五期生喊曬口咁
真係有啲慘嘅

最近先知道佢唔係叫JO-KER係叫JO-力一

我記錯個姓屌

其實頂到一開始個輪炎上就ok 畢竟海外大愛fans都幾多下

會長冇打狗

多左個新頭

我係真係冇所謂 預咗SC錢變dom錢
鐘意佢啲content就想課
反正睇開NTR

風になる

已經變左做花名
雖然記得佢叫咩名 但都係鍾意叫佢TAMA個friend

蛋糕

成日出現果個藍字咪係

1001

towa+tama=tawa

大家幫手sub埋tama個朋友啦

巴打咁偏嘅

愈來愈痴線

打狐會唔會清晰啲

sor，打錯名

都係TMT唔洗分得咁細吧

NTR都偏咩

好驚佢痴左線

無錯 當初炎上ge時候
最唔care ge就係歐美Fans
但每個人成長環境唔同
無得相提並論

見到成日有人提aloe

新頭識

死支那仔係都要搞心主席

Ntr同人妻愛上左真係番唔到轉頭

亞視

痴左線啦
你睇下上面個心豚只係冇吸哈洽媽幾日就已經痴左線

啲畫風真係淫好多

媽媽的感覺

你班友又話唔睇hololive?

然而而家都炒得好熱

Yubi 蠟燭

過左幾日風向又變
利申:本身都少睇holo

睇tama唔得閒睇holo 好忙

會長連應援網都冇

回哂家了

鬼佬 : 無事既 China love and peace ，保護china

沒有！沒有！

上緊堂 好忙

個個回哂家

無睇

有人睇咩 個個9UP話自己睇左

doubt 100

心豚痴線到命都唔要

KORONE無視CN中支人

係手足嚟

睇緊星川
唔關我事

同意

NTR係要代入條女先好睇

たま個度都有雪民 唔怪得團長發癲DOM撚爛個KEYBOARD

多謝左cn啲生日快樂未

有兩三個應該真係有睇 名就唔開了

is

決定抵制cover,唔買生日voice了

GREAT

你點知邊D真係有睇

未

TMT

你點同意的peko

唔通犯人就係佢

有直筆...

（TMT）

WHO

冇睇喎

返屋企啦 yubi

狗唔回支那cn 留言 唔反了

偽娘算唔算this

Korone ,

我生日快樂

たま完左 冇哂人生意義

由第一條片開始重睇咪有意義

Cover失言又唔見佢地惡

又要等聽日

咪講粗口啦

THREEEEEEEEEE

因為唔關啲女事

我唔知道 我睇唔到

TOMATO

叶推人玩原神

Omegaverse?

叶好鍾意玩支那驚

原來舉報真係有用 等你班仆街睇得咁開心
系统通知
当前直播间被直播管理员关闭。

2434果個男V叶？

ころね主動幫YAGOO上香
出聲啦
圖係twitter cap 的

ナイス

9月31就乖乖睇國慶晚會啦仆街

狗沖time

搞邊科? 岩岩係youtube度同d小粉紅對幹

係唔係要有ac先report到，我無用開

係 重課添

第一次睇佢live玩pubg嗰陣見到佢用殘體界面我以為佢係支那人

啱啱有個BRO貼LINK 叫人幫手檢舉
檢完唔記得熄 轉頭入去就封左

正

出抱枕(其他地方見到

已經廢事同小粉紅對線, 佢地就真係拎白卡嘅

佢冇痴線啊

當時睇話殘體版噴黑色血易睇D真係估唔到

no need

因為中彈D顏色易睇D,所以果時有好多人轉殘體界面和諧變藍血

唔記得幾時有人留言話支那人好多cheater
佢話度度都有人做cheater架

面包狗主動出聲提炎上
佢話好熱除件衫先
唔反了

好似碌鳩

回左家未

冇錯
Haachama 係個優秀種族

我睇booth 個陣第一眼都以為抱住鳩

忍住

上面有人貼圖

tama個fd...

where會長

想睇狗狗live
想問下大家係咪回哂家了

乜鳩

睇佢講野有時覺得佢係唔係有抑鬱

在心中

回咗

尊重返 人哋叫yuna

不仲

麵包狗頭上面個蛋糕好撚搞笑

摙死咗

喺佢隔離掛

有請傳心師

未夠時數

社築應該勁啲

怕炎上唔講

oh 你每打100蚊SC，就有1奜蚊課左入大陸袋

陳述句嚟㗎喎
點樣傳

毒死

落左訂買了

屌
個炸雞

駛乜毒死
50KG搞掂

麵包狗手足黎

買狗周邊=支持手足 唔計

所以你咪做唔到傳心師

上一任傳心師咪話被毒死咗

國際線手足黎

笑死，如果SC有得退款
呢度有幾多個SC過嘅人會申請

有冇分析師

本社無乜人回CN的
我諗有回過既應該有aqua 露西婭 星姐
其他人有無回過就唔太清楚

個人就係佢隔離 避得幾耐
佢夠彊搬走係日本都唔洗點撈

哇 畫到咁靚

oh 黑名單

Tama個friend 700 subs了
尋日定前日好似先62x

我地用呢條不仲值250天平均線去睇下天使係咪一年前就想下殺手

聽日應該會J出血

MF

仲叫tama 個friend

支持手足嘅俾正評
想懲罰下cover俾負評

Hololive Moments 270K》199K

unsub呢個就叻

鬼佬無撚用

你諗多左

_ _

有林吹雪

當meme咋唔好意思
Sorry sorry

真毒

天使係咪想休息三星期

本社未跌過

4萬人睇

火雞回過

700 subs了
都仲係連個人名都冇

反狐大將軍，10月5號有何良策

陪會長坐監 唔反了

LOVE AND PEACE係造成下一單更大既幫兇之一
希望佢地到時燒到主推真係唔好喊

頭先攞咗第一

mix之後變左聲正啊條片
btw我唔識呢個V，聽首歌咋

50kg握力摙死yadog，唔反了

已經等緊睇佢哋喊苦喊忽

可能會長真係報咗驚住緊安全屋呢

又做咩

TAMA直播同YUNA錯開的
要星期6佢先播

無

吾有上將糕蛇 可斬爛壺

入左台仔個反抗軍青勞食花生 有六百幾條友

不過佢地應該唔會搞含埋

點解森中去左twitch

唔睇都要入去掛機

吾有上將暴糕，可斬林雪

死啦 我都覺得自己開始都癲癲地

狐皇冇回，唔反了

而家係
佢好似話讀書

佢自己就係Cn啦

大家都好正常

隻game做live都幾悶下 係咁重覆果幾關 一場又耐

基本上天使龍綁撚埋一齊
無論龍搬走定天使搬走 定係無視技能MAX左
天使都仆硬街 鬼叫龍比人搞之前日日係度哂恩愛
而家仲有藉口叫做比COVER收口 放監之後就冇籍口

星川啱先都攞左第一

10月3開台
佢twitter置頂有講，唔洗估估吓

我信天使睇龍做頭
上面有巴打話自我冰封三星期我會信

你唔講我都唔覺個地圖係重覆

條tweet都冇講話有人搬走
定係我冇追post一排又有新嘢

呢啲GAME幾日貨仔

其實holocn 6個人最大問題應該係Artia
共青團果單野就唔好太深究了 應該係強逼轉發
但Artia呢個人唔同 佢有D似愛國憤青

佢背刺狗

今日勁多人玩真係純粹為睇自己推果個先會睇

Aloe疊埋心水 拍fc2自拍咪有得救
Ntr狗又有得 donate dom錢

直頭係
堅守底線D Friend黎

有d地獄

twitcasting唔係twitch,
twitcasting用手機就播得,通常都係貪方便播用

呢個又咩事
當事人DＥＬ咗睇唔到

賣身咩

中國生日都唔唱國歌
出征

FC2 競爭咁大

不要分得這麼細
支那人無一個是無辜的.jpg

Civia有人保護 我都仲覺得係合理
Artia?

睇唔到

想聽下Tama 唱唔唱到One more time, One more chance

根本成個CＮ都有問題架啦
點會產生有部份冇咁大問題嘅想法

得番兩個鐘唱到紅歌

你可以同唐可可講

狗子是咪成功撚狗
仲未reply artia

咦點解入唔到 想比大家睇下要幾多個鐘先開到收益

Artia做過咩 想知

ic

可能有相睇

我twitter都入唔到

好似4000個鍾

twitter is dead qq

放左仲有得做既話咪又可以話公司唔比合作唔比提之類果啲
講真唔好ff佢地交惡既同時其實都唔好ff佢地背後有冇做過咩，明示暗示過啲咩，純粹當佢地同事一場算把啦

1000SUB, 4000小時總長度既動畫

你咁講唐可可巴打會好傷心

而單野之後中之人講過咩堅守底線既野（好似係

twitter死左

見到先醒起自己未續PSN

呢排多左搵其他主播上黎，正，可以推多d人落weathernews坑

FC2 真係鬥唔過

feel到tama同我心靈相通
我一話電話冇電 淨係可以聽聲
佢就轉唱歌

回家做孝子

個1st BD我仲未開過黎睇

Cos番自己個皮

ching 你CN都咁熟

寫明有咩內容好多畫師都有個真愛plan,內容基本上冇分別

支那人無一個是無辜的

組長又玩mario pvp

睇仔玩ring fit

而家做觀眾要學埋識通靈?

你睇佢個死人樣就知係小粉紅黎啦

今日中秋出左街食飯
岩岩跟番d news 聽講鯊me醬 好女仔??

係tama同我的心連結埋一齊

支那國慶賀佢老母開始了

PH囉，好多囡囡同埋條仔玩CP

一生支持好女仔

唔夠鹹濕

想block係咪正常

實有分係Reddit刪Po

咪撚柒啦

都係好多痴線佬發言
西門吹雪之類D鳩post

Artia聽講以前跟過咩帝吧出征
戰狼黎

我發覺大家愈黎愈嚴重
替代品果然係無辦法撐太耐

其實有無巴打睇過佢d live
可以評價兩句??

愛與和平

ASMR唔岩聽
入去mute之後掛機

合狸

有d巴打已經痴哂線

嘔出黎

大亂鬥又搞死twitter

都係得相片都無

原來個個都入唔到TWITTER
咩事?

新字

我抵諗D 1折收左佢

唔包原創歌
但係有得聽翻唱

睇個佢地星川一齊玩果條片
聲線既感覺好溫柔
好少男性會有咁溫柔既感覺

應該比石原搞死左

打陣機又大半個post

Twitter點解會爆炸

班鬼佬重話爭住做雪糕

愛與和平 嘔出黎
又幾夾WO

任記有LIVE搞到咁掛

而家風向係個個都係好女仔
唔反了

唔係條tweet入唔到
係直頭佢全部tweet都睇唔到

解釋動畫梗果條?
點係mc坐船果條?

pon子前日個twitter仲以為係咪有事

Civia果次係youtube出道
查過下資料

過完巴魯斯事件upgrade 都唔夠頂?

除左合狸

睇嚟twitter死server

仲洗FF 你話佢做戲 咁佢地係日日TWITTER直播高強度做戲
就算再假場戲都要做

已經痴撚晒線

已經開左成個鐘

咩片

冷血?

唔好酸我啦

我睇左judgement for coco了
我一生單推Garu醬無悔!!
for bakamita

Fbk都係？

有條片講佢交收村民 然後整到自己好似識瞬移咁好好笑
但我搵唔番

撐下本地

通靈師

冇嚴重到 咪屈

西門吹雪男人黎唔計

有條片係講佢想30歲之前自殺死

係

block啦
唔好諗

FBK: 沒有人受傷的世界 完成了

男人

正撚到

慘了
B站有宣傳TAMA

Cn無一個係無辜

..............

比企谷吹雪 唔反了

fbk乜水黎架我淨係識fpk

全部嘅痛苦都應該由我 比企谷吹雪 嚟承受

3個星期後睇下咩情況先再決定

會唔會有連登仔幫佢退出中國市場

有咩事
btw,上次食提子就咁行出去拎已經覺得好危，今次又差d中伏

吹丙強?

咁真物係乜

改名會唔會有用

スマブラ新角係Minecraft Steve

自己搵下有無 其實好多都值得睇

中資人

幾得意出MC仲要4個角色

原諒

我一直都入到

X2
爬Post 爬到我傻

女王真係好大影響力

放棄追po

如果唔知對面係支那
成件事聽落好病嬌

有冇人知youtube會員有冇得轉比錢方法?
我用錯信用卡買會員

wtf

呢條

咁撚癲
女都有精可以出

取消會員等下個月再join?

用錯卡比tama會員

final係密室大爆炸

想我點答你

顏色錯誤

依家ok返了

彩虹之暗

我就係要呢d !

去番管理google帳戶,訂閱項目與服務
揀番個人名,下面有變更付款方式

love and peace嘛

感動既係終於唔洗睇apex

我已經退左再重join一次
thx

人民幣囉

退左唔係會照計埋果個月??

要來的終於都
避過咗原神
都一樣要交資料俾支那

但係我apex民

究竟完左呢件事之後
FBK會多左幾多朵

呢個手足，無懼反支

是但啦
當比sc個份

再介紹畀大家，大家得閒可以入去吹下水，英文日文都得，玩multiplay時通常觀眾都有得join。其實當普通stream睇ok
佢岩岩話想玩原神但因為聽聞有後門程式同因為中國game炎上所以不了
btw,如果係chatroom認到勿相認

APEX難民睇緊隔離小千

我睇落覺得呢對真

25蚊食個飯都唔夠

第2張

屌 支那人真係好撚煩

做咗乜？

佢哋打完了

你未入會

ngnl

apex留返聽日睇ずしり

條片似係youtube個條黎?

屌 我明明睇過都比佢瞬移果下嚇親

點解咁講

係 準備轉台去睇石油王

入左第二次

呢個易入口啲
唔太接受到聲線太萌嘅香港V

未
呢排暫時都唔想入住

榎宮祐講野屌過支那人

你退出呢個月仲係度架喎

聽日唔係比賽咩

入左會你咪知

一講完
yt 既演算法就直接畀左呢條我

たま係$30
唔係$25

玩原神

有效訂閱項目 同 停用的訂閱項目都有tama

了解深d先入

呢個V左膠

Cls 19日有成60萬訂閱，個市場究竟有幾大

營業點同真既比

睇一陣先

對手太強
牆角人也怕了

sor 我係假たま老豆
不過30同25都係食唔到一餐

等之後心情好D再講啦

我都係咁話

秒買了 狗咁反共都反？

呢到D巴打接唔接到呢個日豬架

唔開心既時候

最重要係睇D令自己開心既野

可以即時退完又訂番?
記得以前好似會彈error,搞到我要等一個月

講嘢算清，冇一舊舊

照計退完係訂唔到 因為你退左呢個月會員仲係度
你要完左會員先有得訂

邊位巴打

鯊鯊係好女仔 如果佢比人燒既話 我同班支那仔死過

judgement for coco 同 for bakamita

睇完健屋跳Tulip段比較

en鯊me醬 起碼做到貫徹始終 佢自己偶像coco比人搞 無可能當人透明架嘛

鯊鯊真人好正 想俾佢養

點解冇咩事都可以幾個鐘一個po

我純收藏支持狗狗 一片真心

利申 買左了

如果就咁睇 假設會長畢業 en幾個會點

愛宮みるく玩健身環把聲淫到

但係個皮唔易入口

多咗人

因為其他人已經痴哂線

問西門吹雪合唔合理

試下舉報?

佢個皮係咩人設？

因為有班癲佬喺度

雞

沒事兒沒事兒

異次元大怪鳥

訂到wo
可能我換左第二張卡

wtf唔似

完美copy
話說2434啲運鏡都唔錯
一個人都唔係好有個台好空果個感覺

大怪鳥
諗起MHP打極都打唔爆隻毒怪鳥

抱抌1萬yen應該算平?

塊皮好唔掂

雖然係人外，但佢都幾勁又識畫畫 英文好
仲有每次直播既清唱環節都唱得幾好聽
而且有時我覺得佢講野幾似達哥

我已經返唔到轉頭,
仲loop緊廢片

似邊個達哥

算啦，香港人扮唔到可愛架啦

求其係街執個皮都好過呢個

平時個運鏡都唔差,不過今次個運鏡係新人第一次

中間價
基本上低過呢個價都唔使買

好似原始人

又好似真係駁唔到

珍
應該都係有陣港女味

香港人同可愛難啲拉上關係

上面個香港V

成班癲撚左
癲左既人不嬲都講我多野

講嘢夠mean先係香港人

我只係想像到星川嗰種皮好match香港人

MK 妹

好勁
同隔離老人院完全無得比

即係Mk妹

狗串嗰到有人爆左佢係Reddit個MOD

上面有巴打又病發

mk妹vtuber
一陣mk味

有既話會想睇

初配信呢段都夠薑比新人揸機

係咪又有得隻抽

我覺得比灰姑娘好 可能真人真整到跳舞嗰種力度感覺出嚟

Mk vtuber 凱婷

佢tw畫過自己人形態我覺得幾好

3D班得幾丁友

綵排過唔怕既(好似係)

仲以為今晚少啲人會正常返

今次5命

個皮食住兩支煙

巴打 又釣魚？

釣魚師

跟住俾公屋仔腹擊

唔係唱歌 居然係麥塊台

米水比都唔知

中之人既Tweet睇下就算啦

除左Cn果班戰狼之外

公屋仔vtuber james

癲佬屬佬

好耐冇買枕套 而家攬緊果個都成半年幾冇洗冇換
洗枕套真係好撚煩

好似有人釣魚,開定新po先

點左首 愛・おぼえていますか 比tama聽日唱

講下自己睇法又話傳心
咁你哋有咩睇法呀
唔講自己有咩睇法
有人講就話人傳心師
而家玩標籤大賽呀？

你仲核撚突過めあ

買左返黎唔敢用

我又諗起果張相
係有個老母幫佢一次過洗晒D 枕套之後就咁晾出街

葉加瀬 冬雪 / Hakase Fuyuki
今なら１時間にかけるとめっちゃもらえるで おすすめ

又唔係我個人冇洗 唔撚驚啦

公開處刑

gura唱歌>tama

我係APEX同麥塊難民

佢打爆機我會叫個孫燒比我睇

類型唔同

new po

D 質地好靚好舒服
雖然用耐左真係會殘殘地

幾個post之前你已經被標籤為姜太公

巴打好野

糕sir都未嬲你好意思嬲

唔用擺係到又好似好on9
而且攬等身枕個感覺真係好爽

或者你可以買日本收藏 買中國枕套用

但日本A&J 枕套果種觸感真係一世難忘
滑撚到你唔信 真係摸緊二次元少女的肌膚
但洗一次就玩撚完 就算手洗都冇用
而且你個人一路同我枕套摩擦 就係消耗緊個枕套
一個枕套比盡一年貨仔就玩完

G持下

家陣係有人挑我機喎
係我釣魚定人哋釣我呀
講一句就俾人貼label
家陣我好撚慶

米又抽

唔撚洗喇
你哋自己傾埋佢啦
我以後都唔會再入嚟

著撚晒

又隻抽 你加油啦我去下個post先

ching貢直必

以後唔再入93post

挽留米巴

挽留

唔好走